【主線公投】健康碼？全民檢測？九月選舉？立會委任？

古語有話，聽日Ａｕｍａｎ上庭，不如將焦點放係手足度
今日有人話，入唔入臨立會其實無乜所謂，不如將焦點放係健康碼同全民檢測
但就好撚奇怪，呢班友未聽過佢地出黎支持九月繼續選舉

認為健康碼，全民檢測先係主線
認為全部都係主線
認為呼應五眼九月選舉唔係主線或有其他意見既，請留言

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

推